我真係好唔開心

成日鬧交
少少事就屌柒我
話我蠢，無腦，失禮人，令你無面，對我好失望
一鬧交發脾氣就好似想殺左我咁
所有野都要你啱哂，要人認錯
我真係好辛苦
你話我覺得有唔啱我可以講
我講有用咩，你只會話返我
我真係好唔開心
你話你係咁，係咁臭脾氣，唔鐘意咪走
我真係每一次都好想同你講咁我地分手啦
但我又唔捨得，我真係好辛苦
有時俾你話完，我真係覺得自己咁無用不如死左去算

不如分手啦 唔好唔捨得

分咗佢

究竟鍾意佢啲乜？

其實個男仔都唔係好好 拿拿林分手啦 唔好唔捨得啦

分手啦

無野個時佢真係對我好好，好體貼
連對我屋企人都好孝順
但一發脾氣就真係好似變左個人咁

same here
一唔順佢意就發晒脾氣
佢係佢屋企人面前照屌7我 ，面都唔比
返到去同佢理性講討論，佢又叫我收聲收聲收聲呀
我係好撚唔開心，佢究竟係唔係佢當我係奴隸?
有d時候都問自己 ，係唔係要閃，從而放過自己

係要閃 點解要作賤自己

同我男朋友講啲野完全一模一樣

一啖砂糖...

其實你都知佢係咁嘅人，唔駛對佢發嘅脾氣咁上心，由得佢發出黎得唔得？
到大家心平氣和時你同番佢講你感覺受到傷害，希望下次注意一下 d用詞，佢改到咪改，改口口到咪當佢唱歌囉。

Me2

咁你自己做過啲咩，大過啦自己諗啦

我明啊，所有野都要順佢意唔係就會發脾氣屌到你覺得佢啱為止
有時覺得自己仲慘過屋企個工人
佢起碼畀人鬧都有糧岀

點解啲男人係咁

同佢講過佢話佢會改
改完一排然後彷彿好似冇咗件事咁
又繼續係咁屌柒我

你影低佢發脾氣個樣，之後放番俾佢睇

比另一半咁日鬧夜鬧無唔開心就假啦
由拍拖到而家一直都係咁？
樓主你同佢拍左幾耐呀？
每一次鬧完最後咁點算？

分手喇.

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都死

根本唔愛你 仲講咩唔捨得 保留青春比下個啦